葉德嫻慰問陳伯

有市民排隊慰問絕食者陳伯，包括藝人葉德嫻

伯伯

佢今次真係走得好前

真正既明星

絕食中要講野都好攰架

推

push

陳伯訪問，好感動，老唔一定廢。
感謝你陳伯

拜託多D人陪下陳伯

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口